最近好多偽同路人開PO學人玩分化

其實唔難認，
成班喺度屌鬼、割席、犬儒、馬後炮、無用論，
大家睇路，尤其係班P牌仔

最緊要自己用腦去

個人無腦講咩假